430買左30手700 點部署

信左連登仔all in

認真 禮拜一9點半開市放曬佢
最後逃生機會

係我就死守，一定升番

搵支棍

等啦 時間問題

利申 窮人 4手 430

超高估值廢股
星期一不問價沽清啦

正股就等下啦

有咩要部署

你已發達 部署未來日子每晚搵咩囡陪好過

睇個勢試落10天線 $406
唔等錢 等一個半個月

收到風話升到600

今次要暈幾多年

一買就跌

提實貨擺喺屋企等住做下一個太古城陳太

無圖無真相

我398 入左十手 今日再買左少少牛

有無圖 警下世

大戶

下世再嚟過

點解唔分注買

係連登search 傻鳩 騰訊
你就明點部署

最易既方法就係沽call option對沖，狂收期權金，穿左最多畀貨人，反正你有3000股咁多

你收到風所以宜家咪要開po問點算囉